**Парсер для новосотных сайтов**
---
Этот парсер настроен для скачивания контенда на новостных порталах lenta.ru, ria.ru, gazeta.ru.


 Настройка 
---
При запуске скрипта создается файл с настройками(список аттрибутов необходимых для поиска нужного контента) в дирректории data. Если необходимо добавить новый источник новостей(сайт), необходимо сделать следующие шаги:

1. Перейти в папку data и открыть файл **Settings.ini**.
2. Скопировать и добавить новый блок данных. 
3. Имя блока формируется по доменному имени источника(то есть если URL - https://www.gazeta.ru - то нас иметересует только gazeta). Далее надо в исходном тексте новостей сайта найти блоки, в которых расположены title и content, выделить итересующие нас теги и аттрибуты и вставить их в блок.
 
 
 
 Например
---
1. [gazeta] - имя блока
2. title_tag = h1 - тэг заголовка новости
3. title_attr_first = itemprop - аттрибут заголовка
4. title_attr_second = headline - значение аттрибута заголовка
5. content_tag = div - тэг контента
6. content_attr = article-text-body - значение аттрибута контента